覺唔覺馬高斯阿朗素比人低估得好緊要?

明明咁勁,攻守兼備
但一頂cap帽都冇

低你老母咩 返屋企含撚啦

weak

清淨係睇左岩岩戈場

叫馬高斯都係垃圾

係跑得慢左少少,其他能力都算出色,尤其踢法有智慧

冇速度嘅翼衞=垃圾